其實做ptgf係咪好快賺到錢上岸

你諗下 1q都幾千蚊
我當佢5000蚊 一日一q 一個月都60000
一年72萬
做幾年就買得起樓
勤力啲一日幾q直頭買到豪宅
做雞係咪真係咁好搵
可唔可以投身做ftgf當終身事業

full time邊有錢收

個西闊過西隧

5000/Q除非你撚會有咁多人幫襯咩.
個價仲係會隨著個年齡同埋次數既增長而減少(仲要係指數式減少).20歲開始做5000,可能30歲得返1000.
同埋收得呢個價既靚女,不如去做model好過啦

搵到個包既

之後又偷偷地做

or

跟agent，一個月保證40萬
客由2000至幾萬都有

而家啲女十幾歲就做啦
做到廿五收爐都賺夠
到時守番身幾年 個西緊番再搵毒撚埋單冇人知

唔怪得香港咁多女人做雞

日日有客咩

講真，做得雞通常學歷水平較低

佢地揾到錢淨係識飲飲食食買各牌，又唔識少少投資

好撚快洗晒啲錢

不過之前睇晚吹話個蕭后做雞做到有兩層樓

日日有3,5,7個都得呀

IG有個叫Tina既幾勤力

同大波妹傾電話係咪會爽啲

有冇樣靚又識咁諗既ptgf

係
已買樓

大把大學生做
你真係太年輕

5000蚊q? 屌穿佢子宮呀

一個月唔係$150000咩

再嘈就車撚死你

咪玩啦，啲雞讀HKU space 恆管果啲都叫自己大學生

set個價1000/hr行街，其他全部計附加，兩小時起跳，反正班友實加一日接三個，加埋當8000，一星期四日，一個月都十幾萬，啲乜乜柒柒包包咪行街順手叫老闆買，邊洗洗錢14「碎」出黎做，做到24「碎」，碎左十年，豪宅都買到。守反三四年身，28,9歲出返黎揾啲四張中產埋單，層樓就收埋收租
你班毒撚真係以為有得埋單

識人讀poly 做model 就有

（不過可能係大老闆私家雞）

我去做鴨買屎忽2500都唔知有冇人收
利申:非gay

呢d大把

250都唔知有冇人收

錢好快賺
閪好快爛

你個名

仲要唔使交稅

Fatfat la

全部model都兼職雞黎架啦

全部女人都兼職雞黎架啦

錢咁易揾邊識珍惜 2下洗曬啦

賣左個處閒閒地幾十萬啦

前提係仲有處

唔洗用錢黎保養吓個閪咩

後生女復原得好快

你以為啦
好多有正職都會做ptgf
eg 大專生,OL,甚至專業人士

賺得快洗得快姐

5000蚊Q，朝九晚五8個鐘，8、5中40，一日4萬，一個月30日，120萬，一年14M，豪宅都買得到啦

駁唔到，反正都係咁不如立法取消婚姻制度佢

前題係不吃不喝 唔去旅行 唔買包包
先有咁多

做雞做到富豪

危險，遇著黑警放蛇 / 變態客（踏雪尋梅）

勤力密密接客易臭朵

走數客

唔咪你估樓價咁貴邊有人買到樓

其實有冇ptbf

賣屎忽

5000蚊可以搵到畀ptgf更高質素囉

咁做ftptgf

Google it

5000x30=60000?
小學畢業未？